做乜我IOS13.1咁多蝗字

想知係咪個個都係咁
利申 語言已經SET 係 繁體中文（香港）

用正體中文 講完

用家問題

試過揀台灣繁體都係咁，揀香港廣東話下面會變英文但上面嗰啲依然係殘體
唯有等13.1.1

屌佢老母

所以我用英文算

淘寶

好彩用開英文

想講點解我又冇事嘅 諗諗吓先醒起用緊英文

呢啲算小事啦，佢香港用得好地地，改成中國香港特別行政區，兩個字變九個字，屌佢老味

apple將香港轉中國香港
字轉殘體

idog: 我轉用英文當睇唔到

we7

屌佢老母apple我都係咁

iphone=大劣機

淘寶 WE7 香討
不如你直接改做殘體字機算啦

用開ENG

擺到明蘋果大執過啲language package先搞成咁

至於點解搞到變殘體

如果蘋果重視香港點會搞到咁

轉中國香港就鬼死咁快

正食屎狗

咁唔係點
你唔會叫我哋行返舊路用返 android 下話...

支那仔

香討

我都係咁
之前一直都喺啲細節位出簡體字

已經想轉翻英文

傻仔，香港apple大部分係支那人冇支那字就出哂奇

試下咁睇下得唔得

轉用英文算 睇落都高檔D